{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_033389",
        "source": "도서",
        "writer": "노중훈",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5277-759-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "식당 골라주는 남자",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2016-12-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "레이크우드"
    },
    "text": "営業時間は月曜日は休みで、火曜日から日曜日までは11:00から22:00までです。 メニューは多様に用意されており、アメリカーノは3,500ウォン、ラテは4,000ウォン、フラットホワイトは4,500ウォン、抹茶ラテは5,500ウォン、グレープフルーツエードは5,500ウォン、マスカットエードは5,500ウォン、モヒートエードは5,500ウォン、ハーブティーと紅茶の4,500ウォン、プレーンスコーンの3,500ウォン、チョコスコーンの3,000ウォンが含まれています。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は火曜日から日曜日までの11:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類がありますか？",
            "answer": "メニューにはアメリカーノ、ラテ、フラットホワイト、抹茶ラテ、グレープフルーツエード、マスカットエード、モヒートエード、ハーブティーと紅茶、プレーンスコーン、チョコスコーンがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ラテの値段は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フラットホワイトの値段はいくらですか？",
            "answer": "フラットホワイトの値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グレープフルーツエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "グレープフルーツエードの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マスカットエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "マスカットエードの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "モヒートエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "モヒートエードの値段は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーブティーと紅茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーブティーと紅茶の値段は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プレーンスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "プレーンスコーンの値段は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコスコーンの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコスコーンの値段は3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 173,
        "QA": 409
    }
}